淨係打中資國際形象會好難睇，但打完中資撐美資，就乜光環都拎哂

記唔記得老毛話拉一派打一派呀？

打完中資，記得撐美資，保護所有支持民主既外資

鋤強扶弱，淨係鋤強既話畫面比人印象係識打既暴徒，幫助民主國家企業就係正義之師

記住marketing同PR黎講，實際行動唔係第一，畫面先係最重要

畫面，畫面，畫面

要大造文章多謝佢地，舉住美國旗幫襯，請美資員工飲野食cake

同我撐爆美資，推爆呢個post

1

2

3

麻煩手足裝修噴返句：
"No Pro-Beijing Enterprise"

“Thank you USA”

4

5

6

sir this way

7

紅裝修藍罷買黃懲罰

拉一派打一派
今日休息完
聽日和理非
後日勇武

8

9

10

推

推你句黃懲罰

冇錯呀，而家淨係高調裝修唔夠

懲罰都要高調！一路多謝美國一路買到佢冇貨！

要好似福島過後，日本人多謝台灣咁高調！

全世界都知香港排華，有咩難睇

係排共

Push

紅裝修唔係冇根據
國企加大對港影響係路透爆出黎
裝修係有必要防止支共資本侵略香港

香港有咩美資公司？？